cam前踩左腳油 點算

長青隧道出 入汀九橋 望緊車機set野無望牌
收慢左 之後見到同前車有d距離 就踩左腳油
上到90 先見到支cam得秒半距離 已經brake左 最後落返唔知85-90左右 過cam無閃 但係咪都會中招？
利申 左線 全程70-80 只係見到大直路就踩左下

無事

冇閃咪冇事囉

中唔中你都冇野可以做

準備好個心情加長p牌

踩上200你都唔驚啦

會唔會係你記錯其實係屋企人揸

影到同影唔到都冇關係㗎，寄信俾你交人咋嘛[

我老豆沖沖咖

加半年p 定係入去坐着數啲咁大個人識諗啦，唔好聽班on9仔水

唉平時好小心揸嫁啦 自己一個都唔會開好快
今日仲要車屋企人去食飯 一唔留神就中左 對自己好失望 80既路行左90 入住brake 過
希望無事

加半年p有撚所謂咩
咪又係咁揸

真係多藉口

踩右腳油

80路行90仲要brake住過 點會影呀

P牌學人揸快車

p牌新仔 係行緊嘅時候望車機set野 你都係唔好揸車害人啦

無閃就係無影,但年份較新既橋同隧道建議你安份守己.

俾錢搞掂

P牌唔係本身都限70咩

行80踩到90點會影

無閃=無影